---
title: Rustig aan
subtitle: Ik kan niet 1 ding tegelijk 
tags: [studiodag]
date: 2018-02-12
---

Maandag 12 feb

First studioday in years.
Wakker geworden met een boel informatie dat in mijn brein geforceerd werd. 
Groepjes voor de komende twee kwartelen werden bekend gemaakt. 
Ik ben eigenlijk wel tevreden met mijn groepje. Mijn groepje bestaat uit:
Joshua, Aaron, Quinty en Sico.
Gelijk begonnen aan het plan van aanpak. Die hebben we onderling verdeeld in 4 delen (Aaron was ziek). En lekker aan de slag gegaan.

